沙頭角唔見咗狗嘅請入

地點:沙頭角檢查站
日期: 11/7
時間:大約8點

隻狗有狗帶 應該係走失㗎
佢一路跟住我 我俾咗少少水佢飲
之後帶咗佢去沙頭角檢查站
狗仔濕唒 似肚餓

push

成日聯想到警犬

認真post

邊隻? 大定細果隻?
BTW 細狗好可愛
推

一定係有人養啦，著哂反光衣

第二張有兩隻 邊隻先係失狗？ 兩隻都係？

有狗牌 但上面睇唔到number 又無委任證 唔知係咪有人養

改名叫沙Sir?

樓主小心, 大狗會誘導少女入去扑嘢

雖然對佢地印象都唔好
不過頭先佢的確有心幫
只狗黑色個隻推到主人搵得翻佢

求*

有兩隻狗唔見左？

幫你推多下 快啲拉返主人

Push

UTP線

樓主可以share 去Facebook 啲狗狗谷

推

無入過個啲group
求介紹

見到有人post了

叫左養狗朋友幫手

btw點解用條lan 線

啊sir 求奇攞條線縛住